[{"url": ["/agenda/pelafustanes-2"], "short_description": ["El grupo de improvisaci\u00f3n teatral presenta su espect\u00e1culo \"La papa\"."], "name": ["Los Pelafustanes"]},
{"url": ["/agenda/stravaganza-water-art"], "short_description": ["La obra del core\u00f3grafo y bailar\u00edn Flavio Mendoza se presenta en el Teatro Luxor."], "name": ["Stravaganza - Water in Art"]},
{"url": ["/agenda/operativo-pindapoy"], "short_description": ["La obra cuenta con la dramaturgia y direcci\u00f3n de Jorge Villegas."], "name": ["Operativo Pindapoy"]},
{"url": ["/agenda/cae-noche-okinawa"], "short_description": ["La obra es una coproducci\u00f3n de Blick danzateatro y Teatro La Luna."], "name": ["Cae la noche en Okinawa"]},
{"url": ["/agenda/itinerante-viaje-traves-sentidos"], "short_description": ["Una obra para sentir y no ver del Empacho Teatro."], "name": ["Itinerante, un viaje a trav\u00e9s de los sentidos"]},
{"url": ["/agenda/martin-mente"], "short_description": ["La obra se presenta los s\u00e1bados en Quinto Deva."], "name": ["Mart\u00edn en mente"]},
{"url": ["/agenda/abel-beautiful-boy"], "short_description": ["La obra, de Luis Quinteros, es interpretada por Ecl\u00e9ctica Teatro."], "name": ["Abel, beautiful boy"]},
{"url": ["/agenda/todos-somos-hijos-alguien"], "short_description": ["La obra tiene la direcci\u00f3n de Pamela Fern\u00e1ndez."], "name": ["Todos somos hijos de alguien"]},
{"url": ["/agenda/al-infierno-tambien-se-puede-ir-descalzo"], "short_description": ["La obra tiene la direcci\u00f3n de Florencia G\u00f3mez."], "name": ["Al infierno tambi\u00e9n se puede ir descalzo"]},
{"url": ["/agenda/criminal"], "short_description": ["La obra de Javier Daulte tiene la direcci\u00f3n de Enrique Giungi."], "name": ["Criminal"]},
{"url": ["/agenda/reportero"], "short_description": ["La obra se presenta en Studio Theater de viernes a domingo."], "name": ["El Reportero"]},
{"url": ["/agenda/idiota-obra-enferma"], "short_description": ["La obra es interpretada por Convenci\u00f3n Teatro."], "name": ["Idiota. Una obra enferma "]},
{"url": ["/agenda/partida"], "short_description": ["La obra de danza teatro se presenta en Teatro La Nave Esc\u00e9nica."], "name": ["Partida"]},
{"url": ["/agenda/romulo"], "short_description": ["Los Modernos estrenan su sexta obra en Quality Espacio."], "name": ["R\u00f3mulo"]},
{"url": ["/agenda/tres"], "short_description": ["La obra es del grupo Delirios de Pepa."], "name": ["A la de Tres"]},
{"url": ["/agenda/navidad-navidad"], "short_description": ["La obra tiene la direcci\u00f3n y puesta en escena de Rodrigo Cuesta."], "name": ["Navidad-Navidad"]},
{"url": ["/agenda/sacudiendo-garrafa"], "short_description": ["La obra de Jorge Mansilla se presenta s\u00e1bado y domingo."], "name": ["Sacudiendo la garrafa"]},
{"url": ["/agenda/casa-cortazar"], "short_description": ["La obra es del grupo Ilusiones Animadas."], "name": ["Casa Cort\u00e1zar"]},
{"url": ["/agenda/desahucia"], "short_description": ["La obra se presenta en Espacio M\u00e1scara los domingos."], "name": ["Desahucia"]},
{"url": ["/agenda/barrancabajo"], "short_description": ["La Comedia Cordobesa presenta la obra, versi\u00f3n libre del cl\u00e1sico de Florencio S\u00e1nchez."], "name": ["\u00a1BarrancAbajo!"]},
{"url": ["/agenda/papi"], "short_description": ["La Comedia Cordobesa presenta la obra en el marco del Ciclo Jueves de Comedia."], "name": ["Papi"]},
{"url": ["/agenda/mujeres-estado-puro"], "short_description": ["El espect\u00e1culo de caf\u00e9 concert es presentado por el grupo Las pesta\u00f1as de Nin\u00ed."], "name": ["Mujeres en estado puro"]},
{"url": ["/agenda/impro-noquis"], "short_description": ["Se presenta un show de improvisaci\u00f3n teatral en Cielito Lindo."], "name": ["Impro + \u00f1oquis"]},
{"url": ["/agenda/vez-primera-vez"], "short_description": ["T\u00edteres de mesa para adultos del grupo El Asunto."], "name": ["Una vez por primera vez"]},
{"url": ["/agenda/toc-toc-trastornos-obsesivos-compulsivos"], "short_description": ["La obra del autor franc\u00e9s Laurent Baffie se presenta en Ciudad de Las Artes."], "name": ["Toc Toc (Trastornos Obsesivos Compulsivos)"]},
{"url": ["/agenda/tres-hermanas"], "short_description": ["La obra es una versi\u00f3n de la obra de Ant\u00f3n Ch\u00e9jov, dirigida por David Piccotto."], "name": ["Las tres hermanas"]},
{"url": ["/agenda/hernan-piquin-es-freddie-0"], "short_description": ["La obra musical de Ricardo Arauz se presenta en la ciudad de Las Varillas."], "name": ["Hern\u00e1n Piqu\u00edn es Freddie"]},
{"url": ["/agenda/violetta-vivo"], "short_description": ["Se presenta el espect\u00e1culo, encabezado por Martina Stoessel y protagonizado por un elenco internacional."], "name": ["Violetta en vivo"]},
{"url": ["/agenda/kys"], "short_description": ["La obra tiene la dramaturgia de Jorge Villegas."], "name": ["KYS"]},
{"url": ["/agenda/fonda-patrioootera"], "short_description": ["La obra, dirigida por Paco Gim\u00e9nez e interpretada por el grupo La Cochera, se presenta los s\u00e1bados."], "name": ["La fonda patrioootera"]},
{"url": ["/agenda/lopatologico-0"], "short_description": ["La obra, del grupo Cirulaxia Teatro, est\u00e1 basada en una pregunta \"cl\u00e1sica\": \u00bfQu\u00e9 es el amor?"], "name": ["Lopatol\u00f3gico"]},
{"url": ["/agenda/ellas-tenian-que-ser"], "short_description": ["La obra es de Marcela Su\u00e1rez, con puesta en escena y direcci\u00f3n de Silvana Ayala y Lihuen Masman Flores."], "name": ["Ellas ten\u00edan que ser"]},
{"url": ["/agenda/parado-stand-club-0"], "short_description": ["El ciclo de comedia stand up se presenta los jueves en el Cineclub Municipal."], "name": ["De Parado Stand Up Club "]},
{"url": ["/agenda/macho"], "short_description": ["La obra de teatro danza se presenta en la Casona Municipal."], "name": ["Macho"]},
{"url": ["/agenda/mediasnoches-payasas-campeonato"], "short_description": ["La obra es interpretada por el elenco Payasos Autoconvocados."], "name": ["Mediasnoches payasas - El Campeonato"]},
{"url": ["/agenda/mosqueteros-rey"], "short_description": ["La obra se presenta los s\u00e1bados de junio en Alquimia."], "name": ["Los Mosqueteros del Rey"]},
{"url": ["/agenda/cohen"], "short_description": ["La obra es interpretada por el Grupo Estambul."], "name": ["Cohen"]},
{"url": ["/agenda/casados-con-risa-2"], "short_description": ["La obra de humor cuenta con las actuaciones de Ana Castro y Sergio \"Cherca\" Prieto."], "name": ["Casados con la risa 2"]},
{"url": ["/agenda/ciclo-cordoba-danza"], "short_description": ["El ciclo se desarrolla hasta noviembre e incluye la presentaci\u00f3n de grupos y core\u00f3grafos de danza contempor\u00e1nea de toda la provincia."], "name": ["Ciclo C\u00f3rdoba Danza"]},
{"url": ["/agenda/manipulados"], "short_description": ["La obra del Taller de T\u00edteres Tri\u00e1ngulo se presenta de viernes a domingo en el Teatro Real."], "name": ["Los manipulados"]},
{"url": ["/agenda/minusculo-night-club"], "short_description": ["El grupo interpreta piezas de teatro espont\u00e1neo."], "name": ["Min\u00fasculo night club"]},
{"url": ["/agenda/tango-1"], "short_description": ["Se presenta la obra que protagonizan la Comedia Infanto Juvenil y el Teatro Estable de T\u00edteres."], "name": ["Tango"]},
{"url": ["/agenda/best-seller"], "short_description": ["La obra del grupo LP Teatro se presenta en el Espacio Mascara."], "name": ["The best seller"]}]